屌曬你地老母 快d入黎答ip題

呢個世界咩野最好味？

Mama煮嘅野食

金妹強

野味

錯

笑撚左

咪撚癲 ip題

192.168.0.1

美麗新世界 好美（好味）

乜撚野黎

#40開估

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為食到最好味嘅野 會大叫delicious好好味咁解
讀音係de Li see (李斯) us 即係李斯
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

哈

唔在乎個答案，想問下你啲英文邊度學

我諗左好耐

你屌曬我地老母 我決定唔撚答

有位癲佬分析哂連登啲post，幫手推下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

答案係
軟雪糕

鴨脷洲果頭囉

192.168.1.1/24

1

蒜蓉包

軟雪糕啊屌你

有冇笑撚埋右？

點解